西面怪要點影相先靚？😩

如題
我係絲打一名
有無攝影達人話我知應該可以點改善？
唔識擺pose就算 微笑又俾人話唔靚 塊面會影到肥
成日好難影出靚相
究竟係人嘅問題 定攝影師？？？

你冇問題呀..你老豆老母有問題之麻

搞笑 你又知我咩樣
一開口係度話人地爸媽
你都幾無禮貌

戴住IU個面具影

睇黎你係相由心生
冇得救

@yanny

整咗容先

整容

有無得救唔洗你評論嘅
你估自己係創世主？

唔怪得你話自己西面怪啦

面閪性格都咁閪
冇得救

sor 我係覺得無禮貌
如果次次話西面就=人地7
咁膚淺唔識尊重人 咁我點解要respect返佢哋？

係囉 一定係咁㗎
唔事笑就=生得樣衰仲要比人話埋屋企人有問題
唔知究竟你地先入為主叫做咩呢

識個女仔笑緊都好撚西 勁撚正
西面女都有市場架

真心到

唔好咁認真啦 講下笑姐

其實我唔叫西
只不過cool 個樣 笑就無咁靚 唔識笑
但樓上 都幾搞笑 西面一定係生得樣衰
咁先入為主嘅言論都咁多人認同

佢以為我真心問候緊佢啊

講笑都唔洗咁啦
我好認真問個問題黎請教
唔比搵嘢教飛呀嘛...

心情差 所以無心情講笑

睇死係啲00後
時下既年青人無啲幽默感

起晒鋼
靚嘅話西面都靚架啦認真

哈哈哈哈哈

不嬲上高/連登都係勿認真架啦

以樓豬既性格並唔適合係連登開po, 除非想俾人屌到反皮

真係咩..
每次影完都無幾張滿意
但...身邊嘅人都話應該好上鏡先係

好囉 唔認真囉

點解要咁認真我唔明呀～
可以講笑but唔好下下攞人父母教飛掛

我肯定係00後啦
點會唔係
00後肯定係已經開到連登

連上連登都咁認真
真人性格肯定好閪 肯定冇乜朋友

認真閪

報身高體重 咩身材 塊臉肥唔肥先啦

一定係啦
先上黎第二日 唔知呢度係點都好正常啦

上連登你想點呀傻西

身高體重好耐無measure
但中等身形不肥不胖
塊面細
下巴尖到有時比人話似整過黎

西面怪+1
所以從來唔擺相上fb

開個請教post姐
叫我唔好認真你地咪又係認真

第二日仲大大聲 走啦
入鄉隨俗聽過未

請問樓豬幾時有見過連登會好聲好氣同你講野？
一言不合屌老母呢d常識啦 你以為絲打有特權？

唔係你On99咁係到屌人唔會屌返你

我都好少post
真係唔識笑點解可以咁

咁擺ig?

家陣2018啊
中學都有ISP啦

實塞撚翻入你老母個閪到啦
溫室屎花

依家咪隨緊俗囉
真是他媽的鬼死咁惡

苦勸呢d絲打真係走啦
連登不嬲係咁 點呀話你西話你柒又唔鍾意
玻璃心 得啦你最靚
你係西姐但你係靚女黎既 自貼啦咁多野講

係咁撚樣架啦 點呀傻西

搵個影相佬出嚟答佢:
放啲~ 放啲~ 再放啲~
再放啲就得㗎嘞~

同埋教佢擺po屎喎

呢隻巴打冇講錯 連登習俗要自貼左先 如果唔係冇得討論

樓豬應該喊緊

呢位巴打冇講錯 連登習俗要自貼左先 如果唔係冇得討論

睇多兩睇
發現係曲線讚自己靚
下爬又尖啦
又上鏡啦
不肥不瘦咁啦
係西面唔識笑咁啫

無呀 邊有咁玻璃
咁玻璃我就唔會開第一個post了

請教自貼係咪要po相？

靚唔靚就不嬲見人見智
講嘅嘢只不過係人地講俾我知
何必咁認真

Yup 要認真討論麻

你啲朋友眼角都幾低

靚女西面都係靚 krystal呢d
你問得出即係唔靚 咁你不如唔好影相啦

算啦 俾人餅完一輪仲自貼乜鬼
可能我真係on鳩一個呢

好呀 多謝你

啱呀 你咪我其中一個朋友囉

樓豬終於學識點係連登生存，總算冇俾人白屌

唔理真心定假膠

夜媽媽走上黎呃腐皮

( Show Blocked User - betterme )

上手無難度
感謝教學

呃腐皮友 得未 煩膠訓先

屌 你都係想表達自己好撚正姐係咪啊

影西

認真 無得救 因為你份人無幽默感 得個樣有幽默感

咪就係 分明就係豬西上黎攞存在感

唔會
連登仔見靚女就會態度唔同d
個個會想識你

樓主去BABY CONDOM 問你D JM啦

得淡笑
由佢哋評論～
多狗公係咁 唔作多辯解

呢個果然係一個極好嘅提議

問人點影先靚又唔貼影出黎既相
即係好似啲電視機賣電視廣告咁
啲色好出好立體
屌，你係我部電視機到話你部電視機啲顏色好靚好出
我撚知有幾靚有出咩

第一日上連登 第一個回覆都頂唔到 扮撚哂考順咁衝出黎 直必到呢

哈哈哈 好啦你贏
我唔識規矩呀嘛

參考下ahgi

用下腦啦規乜撚野矩

唔用腦嘅廢青

人靚點影都靚
唔gur咪自貼囉
利申 覺得自己點影都靚

連登真係就黎變香討
乜人都上得

望到樓豬d對答就覺得係啲好撚煩港女
你都係上返beautyexchange算啦

你身邊朋友客套說話你又咁認真，樓上巴打講笑你又咁認真 小朋友凡事唔洗咁認真

上連登圖都冇張就應該一早預左會有人搵伯母啦

隔住個mon 都feel 到樓主嬲到震

睇樓主認真撚起晒鋼真係好過癮

真心膠 即刻起撚哂鋼
閪格就點影都唔靚架啦

可以參考yanny 點影相

屌你老母腥會然

( Show Blocked User - betterme )

點撚樣影都無撚用
都係咁撚閪

有冇諗過連登唔啱你？
唔好人上你又上啦新會然

微笑又俾人話唔靚

一個靚女微笑好難唔靚架喎....
就算普通樣微笑都即刻靚女左...
講左d咩樓主自己參透

郁d起哂鏡
整容都幫你唔到
一係你就整到得個笑樣西唔番面
屌你老母呀 教飛

根本就係樣衰
靚嘅笑唔笑都靚
乜撚野笑完塊面好肥

用髮型

他你老母媽的咩

行厭世路線啦臭閪

樣閪格都閪

樣柒

平時唔會笑？

我屌爆你老母個西for no reason ok?

咁你一笑是咪成個 咁嘅樣？

咁你唔好上連登啦

多啲自拍，笑多啲
我以前都抗拒任何影相因為覺得自己點影都唔靚，但有日下定左決心好好練習，然後就發現如果肯試下擺出一個你認為係自然自信既笑容，就算點醜都唔會爭得去邊
利申 巴

係鏡到學下笑先⋯⋯ 練習到自然
嬌剛出道果陣都係西面

不過我都有野想問，正常影合照，你地會自然咁望向前面定係望機，我影極都唔好
求教

嬌而家都係閪面仲皮笑肉不笑衰過剛出道

唔明

樓主知唔知呢度係連登？

總之就係唔識影相，想問你地對眼會望向邊先影出黎自然，自拍就話有得望住自己對眼先叫做影得好睇，正常影相無得睇返自己個樣黎影就好唔識影了

我唔會定眼望實鏡頭，係望住嗰個範圍，唔會望實一點

咁眼珠咪會碌黎碌去
定係唔洗周圍望，慢慢喺果個範圍度唔好將注意力集中喺一點就ok

我就係咁
其實因為我有近視所以我唔係好睇得清楚鏡頭位喺邊，尤其是用電話影相，所以我係望附近位

好學到野
唔該晒

我係咁咋，唔代表影得好

我都知係因人而異，不過你咁肯分享都要多謝你先

呢度極似3男2女post

個人靚點影都靚架啦
面對現實啦，你係唔靚就唔會影到靚架啦屌你老母

啊gi 都好西面架 咪又係咁正

上連登，勿認真

樓主應該係肥婆黎

喂點呀呢個post.......

上連登都咁認真

你繼續西 我就屌爆你個西

我屌你
唔提你老豆老母喇，滿意未？

算啦 收皮啦好唔好

好慘係咁比人屌

認真答你
自己自拍練下個岩既角度同笑容
之後次次影相都用果個笑容就得啦

出黎開post 問候下老母都唔撚得呀 閪到死 死港女

唔肥即刻ipad
屌你 想暗示自己不巴好正 林峰都話自己無整架

個人閪點請教都無用 點影都咁閪

係喇 起碼講聲sorry先啦 死港女

諗住黎收兵

正所謂圖or老母，上得黎冇圖預左

你無禮貌仲好意思屌鳩人 有無撚野？
開依啲post不要把自拍上黎 又要話唔靚 又想講教 又唔撚擺相 點討論？ 鬥想像呀？

幫條臭西推下post

撚狗咁撚

人地覆句周星馳既對白樓豬就起曬鋼

新會然就做返三五七年CD-ROM 先啦

衝出黎俾人撚狗

樣衰就樣衰啦 乜撚野影相唔好睇 唔識擺pose

我又未見過連登仔啲女神 iu結衣影相唔好睇喎

緊係人既問題啦屌你老母

你有無見過攝影師可以影舊屎影得靚呀

咁撚正你條仔就唔搵ptgf 啦

整到張相變黑白

On9... respect人唔係因為人地先respect你
係自己class同品格問題
驚你聽唔明，大概係你d港女最鐘意講既風度呀

上連登唔屌老母屌咩呀

死返babycondom 啦屌你老母

閪住面影 可參考戶田惠梨香

我屌你老母垃圾死臭雞

返去含撚吞精啦你

好想比西面女撩㷫

佢哋真係戇撚鳩，屌鳩佢冇禮貌竟然然可以話返你相由心生
而家出街都見好多中國小學生串柒柒，話唔定佢哋就係呢啲連登仔

你豬就豬啦

係靚女點都靚啦

cool 都變氣質

好撚憎你呢d 豬闣扮上菜閪痕呃撚含

袁澧林D西面相影得幾靚, 參考下?

樓豬 係我就深潛冇咁柒

臭閪港女

女會然特別麻鳩煩

西面咪打西影囉

樓豬本身想收兵

食屎啦，影相樣衰梗係因為人樣衰啦
講真話又話冇禮貌，又話唔撚知妳咩樣
做女性格咁西，咩樣都冇撚用啦
真心左

格閪話自己cool
朋友話自己上鏡
好波!

人地問候你父母果個笑話黎，自己無知唔撚識又話人，痴撚線

樓豬根本係曲線讚自己靚
但又好似啲港女咁懶係自踩等人讚佢

得喇得喇你邊到西 你最靚

好癲
生活積埋積埋d怨氣就響連登發洩

睇樓豬幾個comment都已經feel到嗰浸麻煩港女味

有人閪面都靚架
但樓主閪面唔靚咁解姐

塊面向東

就咁睇留言已經知樓主份人小鳩器到極點

仲話咩自己只係好cool只係唔識笑

我就話根本相由心生

唔駛開po問喇，你個閪格再加上無幽默感基本上無人會想留意你

不如你都係問返你老豆老母點解要生到你咁仲實際

樓上唔只樣閪 性格都閪
開post問下：閪人要點內在先靚？

唔去交換美麗 走黎連登問，一定係怪攝影師啦。 真係覺得自己樣問題嘅，點解會問班仔點笑先靚。

樣正點西都有人鍾意

你樣衰點影都唔會靚 完

由內西到外

推

樓主，有無圖睇下點西法？

睇佢啲回覆好大機會係自我中心唔就得人，以為自己個樣幾靚，小小唔鍾意就西人面，易發脾氣，無乜朋友，自以為女強人既女權主義臭港女

笑死 講一句就起哂鋼
唔玩得唔串得咪上連登啦

我反而中意影西面相多啲

Show Blocked User - 苦戀幾多次
閪會然開埋D閪POST趁今日冇咁凍去跳海死左佢啦

你收皮啦你7，點影都係7

西面先正

下下都笑真係好悶

好撚柒啊樓主
係咁曲線讚自己
走啦 哩到唔係fb ig 無人得閒奉承你啊

自貼咪有狗公支援囉

你不如讀好啲中文先啦
「教飛」都用撚錯

靚女黑面都靚 真心
同埋你d態度真係

似受唔住打擊
上得男仔論壇問呢d都係想比你地讚
點知你地咁講野\ /

微笑會俾人話唔靚咪即係唔靚
唔靚同肥一樣係一種客觀描述 冇貶義

你仲撚搞笑呀 屌你老母 話你樣衰又接受唔到 起撚晒鋼咁 接受唔到人哋意見就咪撚開post問啦 面又閪格又閪 真係好想大巴大巴車落去你啲臭閪港女度

屌，成個壇d人都係毒撚自卑怪。樓主好地地攞d正經話題出嚟討論， 冇挑釁，冇串嘴 ，冇鳩啦啦話人地老豆老母有問題。 駁番你都好正常啫係嘛？跟手又話人性格閪？ 講撚晒佢啦 ，成班垃圾users

樣衰笑得唔靚就原罪
口口聲話自己樣係柒 大撚把人笑緊你

樓豬已經返左5p了

咁撚樣就叫性格閪？仲有呢d叫意見？你講緊嘅野係「如果你接受唔到我冇啦啦鬧你老豆老母嘅，你就係臭閪港女」。你憎女人憎到傻撚左？我見到有禮貌嘅係樓主。

同伴出現了

算啦，上黎呢到唔好咁認真

我明白你道理，之但係呢到就係咁架啦，你認真只會令你更不快

回歸正題，影相時深吸一啖氣 閉氣影，影起上來個人會精神好多，樓主不妨試下 可能令你冇咁西面

浸臭閪味飄緊出黎
搵個鮑魚刷 刷下先口廿

廢閪樓主call馬
樣柒格衰都call到馬 比左幾錢人

咁快開新ac捲土重來

人地話你父母靚，你樣衰你仲驚喇

樓主一睇就知 現實冇朋友

屌你圖都無張學咩人開po

你都幾無禮貌

影對波囉

究竟仲有幾多直必連周星星d 經典對白都未睇過

Blackpink jennie都西啦
咪一樣咁靚 影相咁好睇

俾我影下囉
利申業餘攝影師

西面先正 屌到佢唔再識西面好有滿足感

搵我影，我專影西面
你唔西見到我都即西

IG:

影東面

pish

睇頭幾個回覆就feel 到樓主個問題所在

望東邊

靚女西面都靚

又係你自己話自己係西面怪

老奉就你？
又唔講明自己心情差？

上連登認真。。。

靚女西面都係靚

攝影師，相機，鏡頭，背景仲有光線等外圍因素

巴打D相好靚, 有幾張個女仔睇落就知唔係靚, 不過巴打影到好有味道

當然企喺度門中間先靚.

唉喲喂你好撚高尚喔
咁高尚連登唔係好適合你上
走啦
btw做咩話埋自己持撚自卑怪

☺️☺️講野夠晒mean我中意

正臭閪

連登仇女毒撚又出動

又要問人地係咩問題,樓上D人答左你又要發脾氣

咁講啦
唔靚既人影相係會唔靚
但靚既人影相唔一定靚

（你講乜春丫？）

我意思係話
如果你五官端正既話，比例無問題
其實影出來就會靚／好睇

作為一個被攝者
最緊要係同渣相機果個
多d溝通多d交流多d交換意見

作為渣相機果位
同你交流完
影多幾影
擺多幾個pose
影多幾個角度

自然會影得出你最美的一面

最緊要就係搵到岩自己既角度
就算靚女，影相既角度唔係自己靚既角度
影出來都係唔靚的

俾d時間搵下自己靚既一面啦

女朋友平時好西面 好鬼正
但笑起黎都好甜
所以西面是有市場的

回應翻 無人話西面影相唔好睇 總會有人欣賞

推到條仆街食屎

樣嘅問題

睇下comment已經覺得成陣臭西港女味爆出黎
好撚嘈呀屌你老母，
番去beautyexchange同班臭西港女圍爐好無呀

樓主快d自貼等我地幫下你

好啦 我正式宣布樓主係靚女黎 你班撚樣不要去試探

cool, 西面 好好影

一字一句都好有臭閪港女味

走啦，柒頭樓豬

臭西樓主唔敢覆呢個post, 淨係覆第二個post

仲要改埋個名做betterme, 真係好臭西

可能睇都唔敢睇
諗起佢路睇一路嬲個樣就好笑
呢d 兩句就起鋼既人實激到生蝦咁跳

真係搞笑 事必要覆？老奉要覆？
改咩名係我自由
你地都有言論自由 你理得我？
叫我唔好咁認真你地成班人夠認真啦咁又點？
我無講過自己係靚女你地要詆毀咪詆毀飽佢
鍾意ff覺得我曲線讚自己咁我夠覺得你地曲線幫自己先入為主辯解緊而鬧人
呢個post係我開 我有權利唔覆
當然你地想繼續認真鬧落去我都無所謂
鬧黎鬧去都係個d字眼
再者啦 話港女呢d 自己轉過頭咪又係識港女溝港女
有本事唔好係香港識女仔娶老婆囉
你地有你言論同思想 大家一言不合散場就算
我覆埋呢個我唔會再覆～
而家唔係事必我要你地入黎睇我嘅post
你話唔好認真呀嘛～ 咁認真睇曬d嘢一個二個鍵盤打手跟住大隊覆埋d差不多一樣嘅comment
咁就叫講笑唔認真 而我 肯定係最認真個個
公道自在人心 我唔會再覆

屌你老味呢種唔輸得既性格真係抵你條仔搵ptgf
分分中上床都死魚咁
仲要你自己臭西咪算
又要拉哂全香港既女人黎祭旗
好心啦 最惡頂就係你呢種女人呀

仲要公道自在人心

樓主勁直必
人地一人講幾句
佢真係下下長篇好唔鋸咁覆
呢種唔輸得既心態真係抵佢比人話西
唔止樣西，性格都西埋一邊

話時話，佢間唔中又唔抵得回幾篇論文
都咪話唔多花生

你睇返自己打過啲嘢唔會尷尬

勁喎你 迫到臭閪樓豬上水
between好想見到樓豬個嬲樣呀

咁普通既post都可以嘈十頁
時事台憤青除左講毒就乜都唔比講

呢d唔輸得臭西比人一個激將法又會衝番上黎繼續柒架啦

影你個西同埋你個樣post出黎等我教你

樓主一定係無腦港女

是日金句：
1.你都幾無禮貌
2.心情差 所以無心情講笑

第一次係連登見到有人講呢啲說話

佢老豆老母就真係唔識教女啦

就咁睇你一兩個comment就話你港女又真係唔公道
所謂一樣米養百樣人
唔應該一竹篙打一船人, 係咪?

調返轉講
宜家你一個人有問題
你咁用"港女"呢個盾牌要其他好女仔一齊頂
咁樣拉唔關事嘅人落水
你呢d咪就係個格閪囉

好快會有人留TG
叫你ADD佢 TG到教你既啦

生得樣衰又怪人影得唔靚

過去格離post同樓主傾下計

其實你老豆老母點樣生到你條臭西出黎？混左d 癲狗種入去？

究竟佢係咪對我真心？我真係好心淡

.西面港女仲有乜好唔明

想睇臭閪港女樓豬嬲到震個樣
抵撚死啦 性格咁差 講笑都咁認真起晒鋼 抵你條仔搵ptgf

到底係幾柒嘅人 連笑下都俾人話柒
Btw叫你男友唔好放你出黎害人

樓主真係幾on9下

一日唔死一日都有得笑
多謝樓豬送我愉快嘅一日

人地講真話又唔聽
叫你港女又起曬綱咁
講真
港女呢個詞嘅註解落埋呢個post都不為過
啲回覆中文都打到一舊舊
成日要加啲英文
為你好咋 買啲重組句子練習做下啦

毫無反省能力好意思叫自己做betterme
真係同post張Starbucks相當自己溫左書d港女一樣

如果俾著一個毒撚開post, 應該屌都冇人屌

樓猪成功上位了!

樓主真係由內柒到外

現實中既樓主應該都係啲下下同人頂到盡 駁到盡既人 睇佐幾頁 每一個留言樓主都無放過 唔理三七廿一 駁佐先 呢種不屈既精神

你以為呢度同現實一樣人地講野會俾面你？個個都唔識你就梗係有果句講果句啦 事實你啲comments真係西到有把死人聲
真心話唔岩聽搵返你啲姊妹圍爐曲線互讚啦

唔放相試黎睇，好難幫你㗎喎

死臭閪祝你冚家死

係咪入錯台

屌女人咪撚上lihkg啦 好撚煩

姐係你樣柒囉咁多借口
姐係你肥囉咁多借口
人, 姐係你問題
咁多借口

未見過靚女比人話西面 就算西都冇人覺得有問題
係你樣柒d人先話你西姐 唔通當面話你柒咩
你就真係走黎問
樣衰就樣衰啦係度話影相個個

樓主參考下

又一次證明相由心生
樓主係一個格衰，西臭，樣柒既死肥婆

樓主應該狂追先追到依家條仔，
然後條仔就諗住豬扒都係肉，好過去自瀆
點知估唔到呢隻肥西格咁衰，
唯有搵ptgf享受下咩叫真正既戀愛

高登連登嘅絲打不嬲閪
講笑又唔撚得，上返香討嗰啲算鳩數啦

臭閪 每一個cm都映射緊自己係西面靚女
自己上黎問意見又話唔需要你既意見
呢度係連登呀 自稱絲打無用

影相靚唔靚根本唔關西唔西面事

西面拉呢張西緊面仲要係照妖鏡
你會唔會覺得佢樣衰？

fyi

樓主想跳樓未
00後又冇腦就咪亂開post喇傻閪

閪女人 唔屌得就咪撚再上連登
返美麗交換同jm傾 大把人撐你

自拍先

閪。。閪女人
性格都閪，冇人頂得順

Gotta Respect da Waman

先唔講你個閪樣問題,臭閪格已經足以令你係任何一個社會角落都會俾人撚
何況連登,自動消失啦,唔係只會俾全世界知道內外都係臭閪本質
好好去韓國整個容,再跟住去印度俾人輪下大米,再返黎重新做人啦
唔係盞臭足一世

樓主呢

樓主應該係藐撚起個嘴:
你地唔respect我在先，so我覺得我no need to respect你地囉

相由心生就係咁解

屌以為去咗baby kingdom